不要說：$0.5 試著說：老閪都唔撚割

屌你d前線咁撚勇
玩核彈都唔撚割阿

游擊不留守